毒撚想減肥長肌肉

毒撚有冇可能做到
同埋每日應該做D咩

係健身室應該做咩

絕對有,管理好自己先,毒拎弱項

點毒法？

好想改變

毒到中學俾人蝦
上堂食飯住hall零朋友

係 自我管理真係好差

想幫水果巴含

操

每日做五下掌上壓左右，唔好做太多，驚太大隻

我呢家一日都做到一下

上網係唔會自動生肌
呢度都好多健身新手POST, 去睇下, 搵間康文開始